(求指教)新手買錶一問

想請問下想買pam仔去專門店買好定係太子珠寶鐘錶果類分銷商買好？有無咩大分別？

買錶一定係去分銷商，專門店無折

買水貨或者二手

搵間信譽好嘅水貨啦。

想問下Montez信得過？

Lm

幫襯過無問題

Yes

2019年仲pam仔